{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 휴 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 - 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は追加人数に対する料金が発生します。 - 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 - 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しできません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認でき、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 - 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 - 客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。 - 入室のご利用に関するご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は追加人数に対する料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認でき、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室に関するご案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用に関するご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 429
    }
}